GiGi 學 城 城 捐 歌 迷 利 是

梁詠琪（GiGi）日前在銅鑼灣時代廣場UA Cine Times舉辦梁詠琪粉絲場，GiGi邀請了過百名粉絲入場一起欣賞《西遊記女兒國》，GiGi飾演的國師，是出自荷李活的特效化妝，每日開工需要5個小時化妝，收工要花一小時落妝。GiGi對現場的粉絲說：「雖然我喺戲裏面嘅髮線好高，但我個額頭唔係天生咁高，係化妝效果！」惹來哄堂大笑。

農曆新年，粉絲群起要求GiGi派利是，她說：「講真㗎！頭先佢哋問得我太突然啦！我又冇帶利是喺身。」GiGi指每年會將愛女Sofia的利是錢捐到慈善機構，今次未有預備利是給影迷，所以她決定效法郭富城，以全香港人名義捐款當派利是的做法，以歌迷之名捐錢。

有無捐出西班牙新鮮精液

呼籲gigi 將佢老公既西班牙新鮮精液捐比樓上既無敵神駒巴打，佢好需要

Sergio.gif

好好勝